就算C朗拎神射手都唔光采

對弱隊刷數據

西班牙

垃圾隊

我都覺應該起碼要對冰島呢個級數嘅球隊入到波先計

無錯,摩洛哥屠夫

咁直頭係西班牙死神

美斯又狂轟魚腩冰島幾球